10.1希望大家全部人平平安安

不要死守
安全第一
只要大家平平安安
希望大家齊齊整整番到屋企食飯
願所有真香港人平安

我愛大家